文青女友定運動女友？

是咁的 呢排同男朋友嘈開文青女友好啲定運動女友好啲
我算係文青嗰類可能帶點偽 畢竟自己成日講粗口唔係好斯文 好中意藝術音樂影相 琴棋書畫都識 平時著衫好保守走文藝風
而我男朋友就成日嫌棄我咁樣
「你睇下人 個身型幾fit又健康 著住sport bra風褸跑步你就日9日著住條裙 你呢運動又廢...」

佢好中意歐鎧淳 楊文蔚嗰type
而我就中意yukilovey(唔知有冇人聽過）angela yuen嗰type

即係咁 我都覺得運動型既女仔好charm但我真係做唔到 我可以點

中意文青女友---正皮
中意運動女友---負皮

都係睇樣既姐

其實女友有點學識,又鐘意運動,已完美。

運動文青女友

運動唔叻 只係鍾情於行山

一定好charm 不過有點罕

都ok呀,好過連假日都煲劇的女生

運動型既女仔多數異性緣好勁
如果我係男仔寧願要文青女友

你個名
我都鐘意yukilovey

但可以同你一齊做運動喎

識聽！中意呢首歌

你男友係咁嫌你既？
佢好好？

你不妨反擊
「你睇下人地吳彥祖身材幾好？」

真係鍾意你點會狂嫌黎嫌去架
如果比著我聽到呢句

我實問佢點解當初唔溝sexy abc
走來溝文青既自己

如果個女仔個個星期都join其他人/運動group跑步/健身
而個男仔又未必個個星期都得閒join
之後就...

佢自己中意運動 中學嗰陣踢區隊 覺得運動女仔charm唔奇既 不過唔明文藝有咩問題啫 當初因爲佢見我影相靚咁啱佢又中意影相就追我

怕則疑,疑則怕。咁樣好咩?

揀大波型果個唔梗係.....

區隊。。。。

結果其實大家有共同點就會一齊。有請曾志偉出場叫”打和”

運動開個pat都大啲啦
就算唔大都好體力啲騎你啦

煲劇唔係問題 最重要係煲咩劇

巴打們,重點錯曬

重點係假日都煲,多麼不健康

依然都係運動型好
健康已經贏哂
又會陪你做運動

文青可以點
同你作詩 ?

The Lee's正喎
佢講到咁 你試下真係就咁著sport+好短個種跑褲去做運動/行山 我肯定佢到時就唔會俾你咁著出街 睇下佢仲有冇聲出

我都覺得運動型好charm
但我都做唔到
利申絲

文青唔代表唔健康啊
不過又係既缺少左啲陽光氣息

唔講粗口,斯文d ,有修養唔好咩?

why u can't?

運動女友 可以靠衣著變做文青
文青，你點扮運動型，無肌肉
運動型＝一雞兩味

係我自己廢平時少做開運動 心肺功能又麻麻 總之冇運動型個種氣質

唔單止衣著先得既 有種氣質feel到係文青定運動既
唔講扮黎扮去啦 講原本

正皮
我自己都唔鍾意運動
最多都係會踢下波跑下步
其他野咪搞

你估你著到文青咁真係有文青氣質咩
你係真文青就唔會講呢D野啦 根本無內涵
大把運動型既女文青LOOK返學以為佢真係文青，放學SPORT BRA有曬腹肌咁去打排球

識著裙既女仔好正
特別係長裙

運動型女友先會明點解男友成日要做運動個種心態

想做運動型 但因為身體問題先做文青型

你老味，做運動又要講氣質，話自己文青其實又係講緊打扮，真係講文藝嘅話，問多兩句都已經口啞啞，自認文青真係人唔笑老納都吠。

香港就係太多呢啲扮撚哂嘢嘅撚屌，著條焗閪褲加個運動bra就話自己sporty，剪個短頭髮加頂草帽就話自己文青，其實全撚部都係做個樣出嚟放上Instagram呃like。

真係鍾意運動，鍾意文學藝術嘅人，根本唔在意自己個外表唔match自己嘅內涵同愛好。你係可以操到好fit，但同時好鍾意文藝，著得好斯文，或者掉撚返轉，根本兩者就無衝突。問一個男人二揀一，我會話如果得一樣嘅都係揀唔撚過，一係就潺到仆街，一係就蠢過豬閪，假如醜樣嘅話，真係你屌埋我嗰份。

呂麗瑤果type岩唔岩

差咗啲嘢wor

我果個係廢青型女友

完

文青型女女感覺會十分之形式主義
所以都係廢青型女女比較好

屌你係比較文青同運動look 定性格呀
邊撚個話文青唔可以爛口嫁唔通同人講野句句都文言文呀

文乜撚青呀
個文青只係個造型 有幾多稱得上係真文青既 會係靚女
平時埋首寫作、創作 都唔會點執look啦
醒下啦 毒撚

著裙都比男友罵痴撚線
明明著長裙咁正..
文青女正好多，思想通常好過運動型

大波D果種